9月1號前不回應，行動升級至無底線

而家勇武即刻休息，比和里非尼一次百萬人大遊行
Set死線之後再無回應，就將行動升級至無底線
我吔需要一場真暴動

不自由，毋寧死

之前個啲原來黑警自導自演